有冇サカナクション(Sakanaction)同好？

我係跟大隊聽新宝島入坑嘅
但聽下聽下發覺佢好多其他歌都好正
多分、風。同蓮の花都洗晒腦咁滯
好似冇乜見過有人講過，香港係咪無人聽？

有留意
但好少資料

睇日劇先識
僕と花

佢地編曲超仔細

前幾年有部日本電影，香港譯做《廣告祭！唔制！》，片尾曲好好聽，之後特登google，就係咁識咗佢地～

終於有sakanaction post
我都係最初睇爆漫電影版聽新宝島識佢地
果陣係youtube開播放清單聽星野源會成日自己彈去新宝島 終是就漸漸中左毒......(補充番星野源同sakanaction係同一唱片公司, 而且主音山口一郎同星野源好frd )
最近三隻album都有買到, 多分。買左
話說尋日twitter有消息出best album....唔知會唔會有人買呢 （我想買番再之前d album多d
睇山口一郎twitter今年好似會出全新album, 期待佢地富有變化嘅曲風

summer sonic睇radiohead前一隊係佢地所以先識，啲歌幾un得

推post
補番條新宝島mv link
電音mix昭和風

MV係參考左日本80年代嘅搞笑節目

屌又係我推POST呀
香港係咪真係無人聽Sakanaction架

話說上星期"曇天に笑う"出左宣傳片......又聽多一部分新曲啦

另外GYAO MUSIC LIVE近排公開左2015 LIVE嘅片段
期間限定去到3月11日咋, 要睇就要快手了～（要用日本VPN睇
[url]
[/url]

仲有岩岩出左Best Album詳細曲目，包埋新曲呀.....

不過我都係等今年隻新Album算

我覺得陽炎好洗腦好正
而家等best album出然後買 始終想聽好多同無損
有冇巴打知呢啲冷門嘢有無得喺舖頭訂？
定一定要Amazon？

我自己習慣用Amazon jp寄去屋企 （可以填香港地址）
而且amazon jp有退稅又平d
信和d舖頭應該都可以訂, 只要講歌手名同碟名就OK (好耐以前試過 1樓果幾間....
都買到 但都係amazon jp平d咁

咁我諗我都係amazon好啲 唔該晒
近排被蓮の花洗晒腦

仲有ホーリーダンス
真係超期待隻best album等我聽晒啲冷門歌佢

今夜も23時頃からTOKYO FM系列38局ネットでサカナLOCKS!です。
今月28日リリースの「魚図鑑」から新録曲が1曲OA！！「陽炎 -movie version-」と「グッドバイ -binaural field recording-」、どちらが流れるのかは放送にて！

準備好日本VPN聽歌

e3首真係成日loop

第二首アルクアラウンド

我成日loop document

アルクアラウンド 各方面都有心思
document 都好正

今日loop呢首

陽炎電影版version
果然有人錄左音 （其實我都有，但我懶得剪

好想一齊同佢地一齊跳舞

我係slow motion入坑的

香港係咪無人識？

係 成個月都無多過十個人入嚟討論下

灰
唔洗諗會黎香港

前年佢地有去過台灣.....
不過果陣我先岩岩開始聽 就咁就錯過左.....

台灣我有去
印象中嗰次好似係第一次睇佢地oneman
嗰時完場一郎出左黎同fans交流
我仲好天真咁叫佢得閒黎香港開

好羨慕呀
可能連登無咩人聽姐

應該唔係
去過幾次live好似無見過香港人

咁唯有去日本睇

gogogo
oneman我多數啱期先會去
睇fes就應該必睇
利申黎緊5月metrock會睇

原來香港spotify依家上曬佢地d歌
上個月搵仲係無....
雖然都差唔多買齊佢地d碟 （差第二同第三隻專輯

NIGHT FISHING 成隻碟好正
聞きたかったダンスミュージック、リキッドルームに又係正 好chill
シンシロ mixing 聽得有少少辛苦

好開心

可以開始推其他朋友落坑

等緊新album

今日出best album
用力推一下

真係做得好靚

好吸引

等五六月frd去日本個陣幫我買算

我黎緊5月中去日本, 本身想聽埋個METROCK, 但就唔岩時間
打算去CD鋪掃碟, 順手掃埋FALILV同凛として時雨

呢排財困無錢買
想要特典呀

清大阪定東京

我想要本魚圖鑑
睇twitter d開箱文好正咁....
但依家已經入手曬6隻專輯.....買best好似無咩意義咁.....（拎黎傳教 ?

凛として時雨

鐘意同名隻碟
新寶島嗰排反而冇咁鐘意

本書正喎
今次應該最少會入兩隻

正呀喂
利申睇過live

聴きたかったダンスミュージック、リキッドルームに 正喎

ot 巴打有耳bbb？

新宝島 もっち段solo 勁正

好明顯啦
我都係聽講小出同山口fd先留意Sakanaction
當然而家兩隊band知名度已經冇得比

係喎

咁唔同玩法
ベボベ傳統jrock
サカナ玩電音創新

btw 應該會去5月渋谷場
唔知今次仲係咪弓木做support
弓木超勁

我有時都有聽bbb
但嚟嚟去去都係change呀short hair嗰啲
啲人話好似自從入面其中一個走咗之後就冇咁好聽

都唔係呀

新碟幾好聽喎

琴日個ig live勁正
好彩有睇返

原本有Sakanaction post , 留個名先 , ユリイカ 開始聽
btw 新碟香港有無得買,唔係又要搵人幫手買

大図鑑好似無晒

完左ig live之後佢地又係twitter開直播
睇完更加想買魚圖鑑

最貴果set無得買啦
Amazon jp依家買魚圖鑑無得直送黎香港, 個價仲要貴左

炒價double

後悔緊

最正係摷返之前啲demo 出黎

又睇返琴日ig live
俾佢講完有啲想去live housdm tour

原來連登有人識魚團
買左魚大圖鑑等收貨

仲有貨咩

之前公布左特典即刻係HMV訂左啦
果時得日馬賣晒姐

成個post應該得巴打你一個買左
話說上個月尾我係yesasia買埋最後果兩隻專輯，但到今日都仲未有貨
究竟佢地係日本有幾紅

無諗過會有人開post⋯我以為香港應該無乜人留意
兩年前開始留意，基本上所有歌都識loop⋯
佢有幾首我都特別中意，好似話さよならはエモション、ミュージック、表參道之類⋯仲有其他
佢隊band有講唔出既獨特，真係好中意

日馬自己買完集運啦
Yesasia買新碟冇特典

入坑7年表示香港真係冇乜人聽魚團

我就係見舊碟amazon比人推高曬d價先去yesasia買
隻Best仲糾結緊買唔買 見住佢係amazon一次又一次買斷貨

7年

即係邊期入坑？

少少地都好呀，唔洗咁濫，不過香港開live嘅機會就渺茫

巴哈果期
果時睇佢地第一次上Music Station唱就中晒毒

我第一次睇應該係アルクアラウンド

瘋狂loop 就應該係DocumentaLy

但live就應該係要到2013 台灣one man

諗諗下點解2010-12嗰時去左rij 都無睇

13同16台灣live我都有去wor
個場咁細都撞唔到香港人

梳
應該16先啱

佢地唔算冷門啦都
呢個post都持續有人推
くるり得我一個推

くるり真係高難度

16/17 Countdown japan 睇左一陣就走左

好想託frd六月買但又驚到時已經賣晒

同好s

很想要吧

bam

唔知到時6月直接過日本買仲有無

Premium box 無啦

但都忍唔住叫人順便幫我喺amazon訂咗
我淨係買最普通嗰隻 對premium box無咩特別興趣
但係睇官網好似話全部貨都係出到六月尾

近排一郎成日係ig開live

兩個rehearsal 都超正

7月去fujirock

27號去metrock

想買魚圖鑑

叫上面果兩位巴打買

fan club 盤唔中

巴打rich

有無人抽海外飛

中左プレイガイド先行啦